大阪Andy 哥係咪最小器嘅YouTuber ?

食YouTube 飯 但EQ愈來愈低低 古巨基條片上位之後 完全變哂質 又接受唔到觀眾批評嘅留言 其他觀眾新題材建議 一樣被佢話 堅持一成不變 唔怪得d片毫無新意 淨係cap 水

而架玩埋維穩審查 曾經批評佢嘅觀眾們全部俾佢block哂

在此向巴打Rednik #174578 致歉
一個半月前我仲未意識到個channel 原來已經變緊質

係 好似大X一開頭用隔離登一樣 而架變咗連登

Who?

屌 全部YOUTUBE狗都係咁撚樣架啦 同啲偽人拍過片就當撚正自己係明星

正傻西

唔好話人 你自己都係幾小氣下

無人叫你睇

而架開緊生日會live 寫到明需要superchat灌醉佢

受到感染

叫佢做大阪Andy咪算囉

Andy可能覺得咁樣型d

又幾串

條傻西周圍起其他channel留言攞存在感

以佢對待觀眾嘅手法 顴眾會流失得好快

過街老鼠

佢唔係咁對待觀眾，更加唔出名，咪更加冇人睇

我記得你出過post屌佢
做咩追住人唔放
你都好鬼下wo

生日發錢寒

之前吹奏錯咗

咁我仲奇怪
係我角度
叫人唔讀書既唔係仲撚on9咩
但你又會屌佢
仲要幾次

樓主同果個mud9 andy上勞工處啦

快d收皮啦

成日直播講埋啲廢話浪費網絡資源

唔使 係我on9 做咗die hard 免費吹奏錯

旨在dum波鐘 等班金主觀眾課金 可以叫施捨 亦都可以叫捐

Stop la
樓主成日吹湊呢件mk 狗公垃圾youtuber

佢d片好撚垃圾 ，唔好再幫佢宣傳la
沒人想知吖 屌你老味

而架屌緊佢發錢寒

支持屌柒大阪mk地盤佬

唔撚知你幾時撐佢 幾時屌佢

Stop making stupid people famous
唔明一條mk地盤佬靠老婆拎居留權靠老婆YouTube 呃飯食 有乜好吹湊有乜好崇拜
得啖笑

連登夠有唔少巴打有日本女友 la
唔明乜柒Andy 哥有乜咁特別？

佢邊係Youtuber？過街老鼠咋

一個貪個男人既錢
一個就靠老婆上位
收皮la

我懷疑likejapan 推薦根本係落咗廣告

專業捧殺

最近半年留意到兩個youtuber港仔取日本老婆，條條片既標題都加日本老婆或者日本人妻，之後無撚再睇過

個Benja條條片個標題都係「日本人妻XXXXXXXX」
人地大J都係日本老婆，但都唔會段段片拎自己老婆做賣點
個乜春Andy哥我直頭睇都無睇過
你地成日反大J，但大J真係高質過其他香港YouTuber好多

利申：非大J打手

另外果個冇咁乞人憎,正正常常,拍既片都算有資訊性,雖則兩個都冇睇開

可能物以類聚 MK正正係參考個乜乜&乜乜先去拍youtube

因為冇題材 咪要靠日本老婆宣傳

根本就係睇中大部份人(唔止香港人，仲有台灣 同其他華人)崇日既心理 讓你地覺得有個日本老婆好羡慕咁
跟住咪可以食正條水上位，target 觀眾就係你地。

如果掉番轉，條女同條仔 用番日文拍片， target 觀眾係日本人 仲有冇人睇先

大X同巨石起碼d片有時會有反思

個乜乜&乜乜channel 食埋日文班條水

不如直接叫佢老婆自己的拍片做youtube,佢自己接埋算la. 賣點就係佢老婆 即係佢自己沒任何特別之處， 片又唔吸引 搞埋垃圾直播 成個channel得d 生活vlog 開箱旅遊片咁
睇衣d野洗鬼睇佢咩

日本妺而架都腳踏實地有份full time 店長 有穩定收入 唔使去拍youtube

9up Live 俾d錢多嘅觀眾睇

即係你地個個都得
求其去媾件架妹 豬扒又好 肥婆又好
跟住食正條水 求其拍下d同架妹飲飲食食玩樂片 靠件架妹上位 大把人睇
反正大部份人都係鐘意睇埋d垃圾片 ，崇日撚多的是

帶老婆唔得,係要有日本老婆

日本妺係搖錢樹

唔睇日本妹 唔通睇兩條麻甩佬 一個仲死mk
唔撚知佢同andy狗做咩要辭哂工拍youtube
真係食得屎，俾下面留言話兩句賣廣告
就起撚哂鋼狂屌返人話要開飯乜乜

我覺得sunny更小氣

呢個開場動畫好撚7....好似70年代果d禁

生日cap 水

大阪乞衣哥

乜水呀屌你老母

冇追開，條女又唔係靚

都唔知有咩好睇

Andy哥唔係有份工咩⋯⋯
辭哂工拍youtube 又無水喉射住 唔洗幾耐就玩完
咁撚蠢

佢以前拍片係叫人唔好做YOUTUBER

雖然上面有圖
我都係唔撚知佢係邊個
講啲9線“公眾人物”之前可唔可以俾個懶人包先

發現得你一條友咁留意佢
你係佢邊位

mk仔一個，你想佢有咩內涵？

佢啲片好撚悶 無重點

睇個樣都知係狗西一名

只係一個低質MK仔住係日本

一早屌佢mk 又柒又核突 係你啲白痴仔吹捧佢

睇ryu and yuma好過 起碼ryu 成日on99咁幾好笑 樣又幾好

一初初就好睇 尤其個陣教日文 同唱日文數碼暴龍歌 同一d youtuber 合作拍drama 無可否認係幾正既

但而家個channel 愈黎愈商業化
已經冇睇了

大把人夠要開飯
為左收入，成日出埋d垃圾直播，vlog 旅遊飲飲食食之類咁 十條片有八九條都係呢d垃圾片 , 變左為左維持收入就拍埋d垃圾片乞求觀眾睇咁。
老實講真係你唔厭 我都厭la 晒時間睇呢d垃圾片 。
你話有新鮮有意思既題材就話姐，

Beji and momoko 都叫做好少少 ，起碼間唔中有d 有意思有趣既題材 例如有一兩條片做街頭訪，仲有d分享日本人生活文化之類 題材都叫做有少少意思。

睇過一兩次 條友勁無禮貌
人地日本店員同佢講野 唔回下人就走撚左
起馬都點下頭

借老婆上位 垃圾

哥你老母咩
傻閪一個 叫自己做哥

屌你老味同條女行下行食下飯就插4，5個廣告落去 ，到底你幾有自信以為啲片有緊湊到人地接受你擺咁多油水位先同果個小學雞sunny差無幾

其實佢老婆一尐都唔靚，尐牙又黃！

果時咪又係連登仔一味吹捧佢

又話乜成功人仕 溝到日本妹

我一向對佢既野都wfc

好撚樣衰

講小氣未夠Yanki 嚟

佢真係收皮算啦
娶個日本妹老婆住日本 但話無必要學日文on99

Andy有好多廣告接？

先唔好講條女靚唔靚 好主觀
喂屌我記得有條片條女問佢彩虹日文點讀都唔識
咁基本既日文單字都唔識 仲話移民
同埋我唔知係痴脷根定排牙問題
聽得好辛苦

可能諗住靠YouTube 揾食， 又唔係做正社員又唔係去日本搞生意開公司 沒需要學好日文掛 同老婆溝通用google+身體動作搞掂
就好似d大陸人咁 純粹為拎居留權 對人地方沒貢獻，沒生產力提供，落黎又唔好好學好廣東話 一樣咁
唔明咁都有咩好支持好吹捧

叫親andy都細路仔 on9仔咁

娶到架妹威啲掛

lm睇個架妹帽佢

感覺佢變緊質，已經冇睇落去了
我覺得大部份youtube都係咁，搵餐晏仔啫
換過角度睇，假如你係佢，可能都係做同樣嘅嘢
係一個物質社會嘅世界，好難唔追求利益，所謂嘅聖人都係幻想出嚟嘅嘢

佢成日喺連登當自己大明星高人一等
當自己大前輩咁教人拍片，但你自己啲片又唔係拍得好，畫與一般，曝光差，收音又成日爆
人地教返佢野就當人透明 OR 雞蛋裏挑人骨頭
根本係讀唔成書 仲要自我中心冇諗過條女既垃圾
我敢講佢冇咗條女 佢呢世都唔會有人睇

成撚日拍片消費佢老婆
啲片好撚悶 拍黎拍去都係日本食食食行行行
初初睇下咪新鮮囉 長睇真係好悶
啲live都冇乜特別
專心拍片好過啦

又邊撚個黎？

睇佢啲片同老婆無咩交流 日文都係講兩句好簡單既究竟佢地有幾熟 平時點溝通

呢個年代 阿豬阿狗都做到youtuber ，高質既youtuber 好睇有意思又正既youtube真係唔多， 有好多都係無料既 ,r view 拍d飲飲食食 vlog 開箱 直播既垃圾片， 你唔厭人地都厭。
比如我求其拍d 狗屎垃圾片 然後乞求你睇 同你講要開飯 ，你都反感唔想睇la 會唔會花時間想睇先。

Youtuber 向利益睇唔係問題 ， 但你係有料既 可以拍到好多好既片 揾到好既題材 拍到d有意思既片 你住keep到高產量同向利益睇 冇任何問題

聽佢講嘢好辛苦
又痴利根又懶音

樓主同佢有咩恩怨要瘋狂開post 狙擊佢

agree, 見到個標題都覺得好撚噁心，成撚日靠個老婆上位，靚嘅都算喇，弊在樣衰呢，拍d片又搞到自己成個智障咁

可能佢日本一個老婆，香港一個老婆

佢點小器？有冇片睇下？

佢有叫人唔好讀書？
唔係慕容同yaki咩？

今どこ行く

根本唔知有乜好睇
係咁二溝到條日本妹以為自己好叻 又唔係靚
去到日本都仲係住間窄房
啲片又無內容把聲又難聽又用蝗語

以前同觀眾開live吹水 都唔係咁發錢寒 而架live寫到明歡迎金主贊助 金錢掛帥

係唔係話唔比你插廣告，都知你要搵食
但洗唔洗插4、5個咁多呀
啲片又唔係高質，我點解要忍4、5個廣告位聽你鳩up？你憑咩？

最睇唔過眼係要觀眾課金 但平時亂屌觀眾 有d友好觀眾留言提出改善意見 都被個MK話唔會為你一個人而改變

最慘係佢又改唔到自己EQ 有人批評佢 又要互屌 Bob叔都夠成日被笑佢似懷仔同老婆樣衰 但一樣笑騎騎講返笑

之前有觀眾試過留類似嘅言 然後Andy不停屌人

唔知點解我覺得佢老婆其實唔中意佢咁.....

型同柒只有一線只差

男人就小氣㗎啦
特別係呢啲垃圾港男

仲要同鬼王日本妹Killer 合作拍片教人性騷擾 真係影衰哂香港人

好多人借兩登上位，唔明咩叫成也網民敗也網民。
好似以前有位人兄都好鍾意讀舊登潮文

條片de左？搵唔到

其實佢邊條片小氣？想食花生

而架想漂白洗底 del哂所有對佢不利嘅留言

用廣東話已經夠喺YouTube 乞食

崇日臭鳩要追擊

成日見佢老婆幫手講一兩句唔咸唔淡既廣東話收尾 ， 佢老婆個樣成日都好似好厭世咁

日本妹本身有穩定正職收入 唔使靠YouTube 做小丑

咁又係 反正條友都係不務正業

啲片千篇一律 回應hater留言又毫無智慧可言 下下揸住自己真性情呢樣野嚟掩飾自己係牛屎仔無文化

自從喺樓主你上個post見到佢話自己youtube係佢主場 叫觀眾一定要跟返佢嗰套準則開始 已經unsubscribe咗佢

樓主你都唔好再開post講呢條友

尋晚趁生日都乞到成個月屋租

建議唔好再睇佢

唔中意小丑姐 又唔想落老公面

佢老婆根本覺得煩

已經冇睇好耐 好彩從來冇課金俾班 YouTuber

發錢寒個樣

好撚柒

咪再貼佢出黎la
你係咁又貼圖又貼link 根本幫緊條on9仔宣傳緊乍
屌
見到佢個樣真係想兜巴車落去！
d傻仔課金畀佢繼續起日本同架妹吃喝玩樂 醒下la

講真佢沒個人特色 拍d題材 你地個個都一樣拍得到la 有手有腳識拍片都拍到la
有冇咁好睇呀

鐘意睇日本妹 youtube 大撚把 la
，講日文/講中文 既日本妹都有
Key word search 櫻花妹已經大把

個日本妹比隻Andy拖底晒啲質素

你估人人都想做網絡小丑咩

咁你咪開ad block囉

其實你唔講真係冇人想討論條垃圾

低學歷 性格差 樣又柒 高又唔係高 又窮又霉 份人又悶 條女跟佢咪又係因為日本仔都唔想要先搵人埋單 點知跟住個傻仔 好難想像跟住個冇前途 冇生活情趣既人過人世

成個YouTube 住不學無術的嘅乞衣
Andy隨時連中學都畢唔到業

慕容公子 yaki 加埋柒頭andy youtube低學歷3劍俠

收到風 Andy發明星夢已經走火入魔 買了咗好多views

同意⋯佢係大阪仲想搵到d咩工⋯無技術，又無語言能力⋯30萬yen都唔知搵唔搵到⋯

新卒得210k咋喎

咁佢又唔係岩岩畢業，用中途計啦

著成身名牌乞錢

垃Q圾

又吹奏

揾下$姐，唔洗食咩又要潤佢，又要睇，side 9氣

講真 咪再開post宣傳條廢柴 我係佢我死左去好過 眼冤

原來開live乞錢就係搵飯食 佢呢d高級乞衣真係矜貴喎
唔阻佢搵大茶飯食 冇學歷冇經驗成個廢青咁都有人睇
就算舊屎來姆奶共佢都ust畢業啦 嗰條andy？中5畢業未啊？仲要串串貢

隻狗又係連登亂咁吠

Andy咁撚垃圾都有人睇
Youtube已死